理論上，Thanos 係咪啪幾多次手指都殺唔曬地球既所有人？

一半再一半再一半⋯⋯

殺一半好似只係佢嘅理念, 理論上佢可以一下殺晒所有野

好似係

殺半個點計

同殺一個有咩分別

扣你一半壽命

全部人收走一半身咪死晒

on9邊有得咁計

This is lihkg

集齊六粒IInfinity stone 無野實現唔到
根據漫畫說法

理論上六粒石以上嘅力量咪收唔到。

都仲有幾個Grade,仲未計Thanos到底有無辦法完完整整發揮六石嘅力量。

利申鳩估

用漫畫角度解釋就係
生命法庭有能力直接擊敗佢

一半再一半咪全部殺哂囉！恥笑開始

其實就算thanos永遠拍手指都唔會殺得曬地球所有人，因為一半再一半，一半再一半。讀過中五中六數學就知點解

地球/宇宙

10/5=2

2/1=1

？？？

濕少少水,可以啪大聲d

唔爭氣笑咗

佢計星球

如果唔係其中一個星球死左少少，另一星球死多多咪唔合佢意

你好野，笑左

屌你老母笑撚死

電影入面佢啪手指唔係有代價既咩

呢套唔係鋼煉

啪到最後得返一個人時，再啪會點？

無事

如果係女既話 就會生多個啦

佢啪手指理論係隨機死一半
咁如果佢唔好彩死鬼埋咁點

如果人數你單數咁點計

佢可唔可以殺埋全維度既人/神? 講到咁屈

你哋係咪誤解咗個題目？

根本係要睇一半係咩範圍內
如果係地球以內一半單位（國家、區域）咁根本冇可能殺曬
如果係限地球以上（銀河系、宇宙）嘅單位咁實有機會殺到架喎

係咪可以用geometric sequence計到

我都有諗過呢個問題
佢講到自己咁撚公平咁撚仁慈

冇角色可以殺得死Stan Lee

yes 只會好接近0 但永遠唔會去到0

真係咁公平就唔會叫啲人做佢兒女

啪手指易拉鬆關節韌帶頸椎神經線密集亂啪可大可小 - 蘋果日報| 要聞港聞

啪一次已經斷咗仲點啪

唔係WO 套戲佢啪一下唔係連手臂都overheat埋咩

理論上可以啪到佢手指關節炎都未KO哂全部人類。

不過人地之後想balance返個宇宙啫

如果thanos一啪完自己變咗灰咁點計？

Fail 下集變咗日常

佢殺一半唔代表佢淨係殺到一半

正常佢啪多幾下就應該會自殺埋
除非佢唔係咁公正咁全部人黎1/2

想問下 Thanos啪手指 係咪有50%機會殺埋自己??

复九日耳皿的日常

佢淨係殺一半係因為佢嘅理念

理論上佢滅左成個宇宙都得
你地究竟有冇睇架

果個咪佢自己囉

人唔可以無限分割架 你個講法同阿基里斯追龜一樣係無可能

啪手指死一半係佢想做既事，佢想既殺曬都得

我有睇，放心

我意思係佢開依招“殺一半”既技

其實只可以喺人口係雙數嗰陣先啪得 Test Fail

咁佢勁啲定神龍勁啲？

整武器果個咪一半

神龍廢能到

有埼玉

左右手一齊啪係咪殺曬?

利申冇睇過

咁如果地球上人數係單數, 咁點算?

一套戲就可以反映樓主智商

你咪撚on9啦 追下po先講野啦認真撚

諗野戇鳩做咩都戇鳩過人

只需要啪返三十幾次就會得返一條友

到時再一拳打死埋佢

你數學拎u？
定考緊TSA?

反而想知如果嗰一半咁啱抽中導演 咁套戲點拍落去

Thanos用自拍既形式拍埋佢，到時會變左做自傳

去旅行，exchange 果d點計

殺唔殺死植物

宇宙公海出生點計

其實佢自己會唔會消失?

其實佢係咪啪極死侍都唔會變灰？

我諗佢跳呢隻舞就可以見證地球得返一個人